用安全為藉口提早放工會唔會構成違反僱傭合約？

驚俾人襲擊就可以無視合約精神
睇唔過眼啲同事呢個星期日日早半個鐘收工
擺明就乘機蛇王

sick leave囉

勞資雙方同意